CA/ACO現職及2016公開招聘賽前+賽後討論區(9)

2016年內部招聘CA/ACO: 已公佈ACO內部招聘結果
2016 ACO公開招聘: 已截止報名
2016 CA公開招聘: 已截止報名
電腦技能Skill test已於2016年9月30日正式展開
ACO面試已於11月初開始進行, 首批ACO Direct Offer開始派發(from文總)
From文總(2017-1月號): 由於今屆申請者人數超越以往，因此首關「技能測試」將會進行至3月底
報名人數:
ACO: 38,300人;
CA: 37,800人
消息來源:文總會訊

2016 ACO公開招聘計劃時間表

2016 CA公開招聘計劃時間表

上屆公開招聘資料及數據

From文總(2016-2月號):
1. 2016年2月已全數派發
所有2014年CA及ACO公開招聘 Waiting List Offer
2014度招聘「CA」及「ACO」的工作已完成，
最後一批在候補名單上的申請人將會在2月獲發聘書，
總計獲發聘書的ACO約為2,000人，CA則為1,500人。

2014年CA/ACO公開招聘, waiting派發offer進度(非官方統計)
(放大榜發出waiting list / reject email日期: 2015年6月30日下午約4-5pm)
ACO

CA

2014 CA/ACO公開招聘數據(From文總)

1. 2014 度招聘「CA」及「ACO」的面試工作已完成及放榜,
通過技能測試,獲邀請進入「CA」面試 考生約 5700 人。
已獲發聘書者約 1100 人,另約有 400 人列入備取名單。

2. 通過技能測試,獲邀請進入「ACO」面試考生約 4900 人。
已獲發聘書者約 850 人,另約有 1200 人 列入備取名單。

*2010年及2012年CA/ACO公開招聘獲聘者學歷分佈:

2012年及2014年CA/ACO公開招聘入職者學歷分佈:

&lt;em&gt;*由2015年4月1日起,&lt;/em&gt;
CA月薪已調整至 - 起薪$11,575, 頂薪$20,310
ACO月薪已調整至 - 起薪$13,120, 頂薪$26,785
&lt;em&gt;*由2016年4月1日起,&lt;/em&gt;
CA月薪已調整至 - 起薪$12,120, 頂薪$21,255
ACO月薪已調整至 - 起薪$13,735, 頂薪$28,040

無信

春

你在申請表上填寫的工作經驗的證明文件

想問下 拎公司報政府嘅稅單得唔得
仲有有d搵唔返工作經驗證明 可以點呢

留名

繼續叫春

春, 等收INTERVIEW既春

我都有
有份得稅單

我2月尾in等放大榜都已經等得好辛苦，好難想像11月in既巴絲點捱過

其實去in唔帶封信hard copy得唔得
屋企冇printer

帶電話比佢地睇email就可以

lm

已有aco或者ca offer既巴絲可以add telegram:hkgtoxic入group
現職巴絲都可以入
未有offer就唔好意思
e個唔係考生討論group

同路巴打

如果六月大榜
正式通知reject
咁點面對

唔好問我

究竟22號打後派左offer未

已經冇乜心情做其他野, 淨係想等個結果

唔請就算，俾EO同老屎忽玩

係囉，都一兩個人有。
而且果幾個可信性亦唔太高。

個條撚屌lgyou又話上個星期寄offer 到依家都未有 每日都好撚驚又期待
濕鳩lgyou我屌你老母 又唔撚上水解釋返

巴打，都係要咁生活， 等多排姐

仲未收到RD

又唔係無未到姐叫乜

我諗要做定心理準備 如果收唔到要點

我諗要做定心理準備 收唔到要點做

叫下春先~~~春

比較想知而家aco同ca分別派左幾多offer

比較想知收到ST PASS 個D 係咪真係會有
無就不如直接比RJ LA

派interview email既速度突然慢左好多

[quote]派interview email既速度突然慢左好多[/quote］

等到想死。。

係一直都好慢...好似keep住10星期/再遲少少先有

心急嘛

請問今年有冇非degree holder 有offer?例如hd asso

春
希望快的到六月
正式reject我
我等得好辛苦

個個in完都無消息 但仲叫人去in到底咩玩法？

日日見到你咁緊張叫幾次春!
得罪講有d煩囉
平常心好過啦 都in左喇 可以改變d咩?

留名等叫春

叫春都唔俾
你又知人地咩景況

今日考st 有啲驚

春

依家排到幾號ST??
我2月11號 ST 到依家都未有
有D心灰

如果我係在職n仔，去in CA，佢call report係會面試完之後先call?
如果個report拎A，對我有無幫助？

係唔撚知你咩景況
不如搵定後路做好兩手準備好過

鄉土有條友話今晚派offer，信唔信得過

我都覺
阻撚住人追post
學埋高登班友咁

時事係咪唔會問d好近期??
會唔會問最新施政報告

施政應該好少機會問
勸你唔好晒時間諗住溫時事
太多野可以用黎問你捉佢唔到
如果平時有留意新聞+用常識去答問題唔大
反而處景題黎黎去去都個d
可以自己諗個突發情況再假設你遇到會點做

咁我死梗
仲有英文

英文要人讀果d有無話多數新聞d咩

我要offer 啊！

叫下春又話唔俾
現實生活又冇朋友冇屋企人
冇法傾訴
來網絡世界留個言抒發下都要俾人趕
又話煩又話阻住你地
你地唔鍾意我咪block我囉
點解我想抒發下都唔得

都係中4/5程度
我係一隻隻字讀出黎個種
但答問題應該2題都答到

有offer?

有direct offer

已有aco或者ca offer既巴絲可以add telegram:hkgtoxic入group
現職aco/ca巴絲都可以入
未有offer就唔好意思
e個唔係考生討論group

岩岩in完皮已收 英文垃圾

冇錯
班友搞到個春字洗哂版
當初都可以視而不見
而家見到個"春"字覺得好反感

唔怪之得你咁撚緊張份工
你究竟而家番緊咩工 點解可以得閒到日日洗版

搬運工人

CA?

放心
我英文個part收左皮都請左
真係睇眼緣

點解唔搵下工呢
我自己而家都開始上jobsdb
驚等到大放榜先搵就好遲

巴打其他part好好？

叫我自介
無準備到是鳩但答左d同上份工有關既野
點解想入政府文書職系
之後職能有背書
處景,邊聽邊諗,問完就答
有引導有追問
時事,答左2,3句
整體唔算好
但唔好俾佢嚇窒,有小小自信同笑容
答既時候同佢地對望
講野夠大聲應該ok

是咪收到rd信之後會有email
我收左信好耐但都未見咩email既出現

依家出發去in真係好緊張
比我叫多最後一下救命

究竟呢條撚屌有無講大話 成個連登高登都無聲氣

Aco

我女女女房

不過中間條女都幾正既

我都係女女女房英文好19
個個都話英文好易但我覺得好難
病毒英文都唔識讀
讀得唔好太緊張佢問問題又答錯

我都係姦房啵。
唔知我合唔合佢地眼緣呢...

英文難到呢 on99

好似派到16號，勁少人講，好似個個都interview哂咁
我1月25日st ,仲未有interview 囉

好野
各位巴打，我玩撚完

virus?

間唔中都會貼時間進度,不過interview實在太慢

聽日in好緊張 時事0知識，處境又驚處理唔好。今次大獲

Take it easy
連登仔相親相愛，一團和氣
唔好口交

12月尾aco荔景st果堆係咪全部收哂皮
好似無人有得in咁既

其實唔係個個有offer嘅人都會上網，重要上高登連登，所以少人報喜唔代表乜，各位亦無需太在意一兩個巴絲嘅訊息

點解好似冇新aco offer咁

我29/12st 星期四in啦

考完st Microsoft word
Excel都叫做plot到graph 用到vlookup
不過啲框線

唔知男女男使唔使收皮先
個氣氛太好

絲打包膠下

都係入去講下工作經驗
然後問職能 點解想做aco
問時事 問處境 答乜都judge下我咁
跟住英文段野勁難雖然識答但好多專業名詞唔識讀
答完問我仲有冇問題 跟住就話報既人好多
六月底先會有結果呀咁

但中間個位主席女士太好笑容仲有閒談下咁
點解唔黑我面

紅字係咪多數要等waiting

無論黑面笑面都唔係決定性,唔好諗太多平常心等啦

未必,暫時見過有人話考官講過1個月左右,6月底同年尾有消息,唔應該過份解讀

無記錯好似有中五畢業報過喜,如果無記錯既話

岩岩完左
英文文章難字
Veterinary
Diagnostic
Surveillance
Microbiology
Discipline

路好難搵，記得早到
可能我春春春，搵左半個鐘
聽日補交文件，你問我答（一日）

好啦我會平常心等
覺得表現都好一般 預左冇offer
有就係驚喜冇都唔使太失落

我認為自己st應該無乜問題
打字都啱哂
點解會無得in

aco st除左打字合格外word excel都係比ca要求高分d,可能係word excel呢

俾著我，我英文生字都唔識解。
但發音既話，叫我臨時拼音都拼到7-8成相似既。

同你相反

多數識解唔識讀

1999

同你一樣,鳩up都有7~8成岩音但唔識解

Ggo send既？
我係個email到搵ggo都無新email

講真
一個字都唔識解去考係咪死得
最尾係咪解紀律

拼出來讀都有6-7成

st用vlookup

我st叫我寫macro

有無可能

有無人收到信

冇信，又失望多一日。

返緊屋企途中
看怕又失望多一日

大家都冇信唔緊要。
最怕就係同期收信而自己冇。

無信+1

等緊信既大家係幾時in?

今日先考完st ,有排等

要等10星期咁耐？如果得

我考完st三個月先有得in

咩都有可能

哇我屌
得第2,4同5個字識讀同解

有冇好心巴絲可以send 懶人包比小弟？
2016 d post見人 如果冇就當我無講過
Siumingrunveryfast@gmail.com

有心去考ACO就一早拎定，而唔係依家先拎。

我啱啱先想轉投呢行
所以先想拎定

set左下年8月收到

有無人收到ST PASS 既有得去IN CA 嫁?

Email名太鳩，不了

求巴打send埋，畢業諗住考，想提早準備，唔介意下年8月收，好人有好報
madclihkg@gmail.com

淆淆地英文 好似好難
我英文好撚廢

六月大榜係咪冇offer的人會收到reject信？

1係waiting list通知
1係reject信

6月有排等

政府工嘛

留名先

其實waiting係咪都有可能冇位

少量offer
其他就waiting/reject

政府應該會預算黎緊一年緊仲有幾多現職退休/離職，預留班waiting去填位
根據歷屆經驗係收哂waiting的
但入waiting既有可能會調高，如果多人既話

3月17 IN CA
每日上來叫春先
希望4月頭有offer

1月尾st仲未有interview

你幾時st ar? 我25號

3 月 6 號 in CA，到而家都未派 offer，4 月頭都冇乜機會

我見其他人都係2-3星期有offer
過咗3星期無offer我當自己收皮

求Aco懶人包
各位巴打請聽小弟解釋
小弟女朋友出左黎做野一年 一直都話番工唔開心
佢係未番工之前已經報左ACO, 但係最近先收到ACO skill test invitation.
佢果陣好開心 但係我一直都無理過佢溫成點 佢好似愈來愈緊張 話唔知點準備
我想比D支持佢 係佢努力緊既時候我都出一分力
我知時間係唔多 所以請巴打幫幫小弟忙

Email: chrisllt0310@gmail.com

可能派慢咗呢
我 6 號 in 完，10 號打嚟叫我補文件，13 號補咗。
俾我 set 我會 set 30 個工作天 (6 星期)，4 月 28 號，到時冇先再算

上輪仲派緊2月尾,最快要下一輪先開始派3月頭

如果知佢隔幾耐會派一輪就好啦，一個月？

我都係一樣
Good luck bro

好似都係25號

岩岩先派到1月中咋
利申2月頭st

啱啱in完，比個考官jer住咁問，答乜佢都仲有野問，仲係咁問仲有無。佢地一路都皺哂眉咁唉

最後英文啲字易但讀到pat屎咁，仲要聽唔清佢條問題答錯哂好似

你預左冇完美答案，因為佢既任務就係要chur你
判段你EQ, 臨場能力, logic, ACO認識 同埋 有冇做公務員潛質

我個時都係 佢係咁講 "仲有無仲有無" , "呢D好大路 有無其他"

今日下午將會有約30個助理文書主任獲派發被選中的部門上班

三個月好快啦
報名到st到in到依家等等等等等都已經六個月了

其實我有d驚到時waiting都冇我份

日日叫春巴打
又見到你

i know your feel

我同你同一日in
絲

但我地好似唔係同一間房in
我係接待處間房入面間房in
考基本法隔離間房
男女男

我係光頭佬房

仲要捱多2個星期，我就黎頂唔住喇！！

有冇差不多日子st既巴打絲打傾下

我想講 如果等interview offer係十級痛苦 咁in完等direct offer就一百級痛 因為有少少希望可能帶黎超級失望

點解仲未有offer?.
點解你當初俾假希望我！
點解呀！點解呀！

無錯 快d派offer啦 又無哂消息咁

22-24號既巴打衰哂？

被選中既aco 唔知有無巴絲被選中上黎講下

全軍覆沒

政府會唔會公佈下而家派左幾多個aco/ca offer

春
尖子offer呢？

好似完哂成個招聘會講,之前個幾次都有數據

求聽日派個仁慈既考官比我

我老細in我個時都係黑哂面 同佢好似鬧交咁

最後都係請我 （非公務員合約工）

等撚死啦小智GOR

周圍都無哂中文版基本法
有無得下關都好，都想睇下
基本法佔分高唔高？

起碼你去到最後一關，interview都無第一關就死

1月9 st 仲係無interview

民政事務署都無?

等緊+1

可唔可以留aco skill test懶人包比我呀

今日都係無華田

Google咪有囉
成份放哂上網

為加快審核你的學歷，請你於2017年4月5日或之前遞交學歷證書的副本.

Email交左要等幾耐再有通知interview?

呀你老母

鍾意拎住本野睇姐，我望電腦好易分心
Btw,基本法難唔難考？

去過幾間得番英文

睇住英文溫先

上網都有免費PDF版啦

今日收到email話我通過st，但係冇叫我去in，剩係話如果想加快審批學歷就fax證書比佢地

我以前in過 唔係in果日交學歷副本比佢地咩

我1月17 st 岩岩收到interview 再等下啦!

可能你有d學歷唔清晰未必match佢要求所以要先查好再俾interview你 好正常

aco?

如果之前考過cre,入面有BLT,係咪都要考ACO個BLT?

爸打恭喜哂
條隊終於郁喇

Aco定ca ar?

唔需要

但可以點同佢講考過?

係呀,aco

有無22-24號巴絲收到信？

咁我in果篇好似容易啲 靜係比eligibility 哩粒字卡住左

影張cert send比佢就得？

真係再等下啦,我明明打字岩岩好到要求,但有隻字係打錯,都有得in

佢應該有叫你點俾佢wo

終於都爬到17號,仲有半個月多d就到我st日子

17/1 ST剛收到11/4 interview
但係去左旅行未返
係咪可以書面通知改期?
洗唔洗需要提供證明
有巴絲打可以解答下嘛？

考前10日fax去
email有講

聽講改期會調到最後先in你，6月見

小智你唔係現職？

跪地求

上星期五已經話派22-24。 到依家都未有人有？

冇啊！冇啊！

唔撚係掛

睇黎派offer愈黎愈嚴 之前派太多 呢水要收返

🙈好驚

3月1號in既表示仲未有offer,好失望

已回家， 仲未有

不要再說了

ca
今次考aco

咁先慘 比張巨額支票你 到左手兩次 最後收番

不接納上訴要求

首先皇上不急太監急，要不得
其次懶人包不是處理愛情問題的地方
最後唔開心做唔搵懶人包作理由，顯得膚淺，對上年考生不公

所以唔send

我想問CA既英文題 係英文問英文答
問兩題定三題

SD左...下年8月努力D溫

據說多數3條

英文問 俄文答

其實你上網YouTube/圖書館借ms office 參考書都夠。
我果時咁樣溫都pass,懶人包係俾懶人only!!!

兩題英文答

唔該曬 乜春子 又係你條撚樣 同小智巴打
有咩詳情會我上來更新

首先皇上每日埋頭苦幹無上連登名 作為太監想搵D方法比佢引導佢成功 只係盡力幫下佢
其次如果要用懶人包處理愛情問題都幾可悲 我態度好正確架
最後佢唔開心既係依家份工所以想轉一個新環境唔係作唔搵懶人包作理由 同埋佢有買到mark sir果本書架 所以想支持下佢

連登有愛 希望大家幫到小弟

P.S 各位巴打做到Aco要珍惜 因為唔駛OT till the end of the world

你呢個理由唔成立。

第一，搵工係自己既事，點可以靠人。係度拎懶人包比一個「唔知點準備」既人，然後話係一種「支持」，你覺得呢個理由好充分? 我可唔可以話我「唔知點準備interview, 唔該所有考過既人話比我知出左咩題目」?

第二，文職黎講，女仔已經係有優勢。

巴打咁你又講得好岩，真係要自己搵先有價值
不過見到佢咁辛苦做preparation 都想幫佢一把

巴打講真 當初我都冇求懶人包
正正常常去考都pass st
真係唔使太緊張

只要有溫E-MAIL附件佢講會考既野,做到7成唔係問題

仲有一個月in,平時冇睇開新聞,可以點惡報時事

冇睇開新聞+1
好在佢問我個題好大路
係人都吹到兩嘴

我22/2 in
果日有考埋基本法
但到今日都未收到blt 成績
係咪正常？
可以打去邊度問？
跪求電話

巴打可以睇下你個EMAIL 係點嗎?

同單定雙併

有人講過係儲埋一個月先會一次過出信,唔洗咁心急wo

因為有人回覆話27/2 in
兩個星期後已經收到

唔正常。我3月1號blt都收左result。

可能寄失咗

我錯

點解我唔洗補交學歷都咁耐
其他人咁快
係咪派in都睇st分派

可能好既預兆，有人direct offer之後先收到blt result

嚇死我 第一下無認真睇以為你講27in收offer

其實基本法隔離間嬲房係咪好少offer

想問下唔去ACO同CA interview係咪直接唔去就得 洗唔洗打電話俾佢講聲?

梗係,收到通知當日準時去就夠

收Blt既先後同offer之間係冇關係

佢問唔去

有冇部分可以打去問？

ggo電話係幾多？

門

28/2in 左aco, 1/3收ca st pass email, 但到宜家都未有ca interview 點解

收到ca interview唔係好事黎 代表你aco同do緣份已完

係咁ga咩 唔係兩條隊黎咩:

雙拼如果中ca,但係reject offer既話會唔會影響下一屆報aco

關咩事呀

求
blt result一個月啦都未有
可以打去邊度問

眼殘

而到2月15 收到
點解

有無人答下我?
係咪唔去就得 唔洗理?

3105 0431

收ca interview既時間大多都係in完aco既個半月後 aco direct offer只會係4-5星期內派發 如無就代表6月見

你講咩 師兄 清楚少少okay?

我3月27 先in aco,但今日收到ca st pass email

會唔會今年太多人報而改左政策 自我安慰中

ca同aco兩條唔同隊
之前有巴打收到ca interview之後先收到aco direct offer

ST 05/01
今日22/03收到封咁既email即係點

聽日即刻狗衝打去問問

係啦

15/2 收ca st pass email

咁你幾時in aco ga

有無巴絲可以講下邊間房最易有offer啊
就咁追post似係嬲同姦比較多咁

唔係人人都有上網報喜,唔洗太著重邊間房多d offer

呢兩間房係咁姦人/嬲人

嬲房好似好少offer

你收唔收到aco interview

我單拼ca

我無得IN ACO AR

我雙

如果有interview通常幾日通知 我之前諗住fail無準備過interview既野

希望多d人有offer喇 我剩係要一個小小的位置 jesus

去in最覺得後悔係
基本法有一題我明明答啱 之後又改返錯
得15題差一題個分好似差好多咁

基本法係測試方式係點? MC題? 定係好似interview咁?

aco係mc
CA應該就係in個陣問

thanks

我都係

ggo開9-5？
打到依家冇人聽

返工頭半個鐘洗杯吹水食早餐是常識吧

spring haru 春

Offer派到幾號嫁？冇過聲氣！

3月17in CA
繼續叫春直到3星期完結

春
幾時先會派下一水 CA offer

有冇最update既時間list

而家進程咁慢 放大榜會唔會推遲 定係鐵定會係六月

一定會
今屆4月都仲有st
我估最早7月最遲8月放

其實22/24打後offer 係咪根本未派

根本未派春 所以叫極都唔會有

啱啱打咗去問
發現佢地個record度
我個地址係錯的

點解會咁㗎

叫我send email去要求改正
但問佢出咗blt result未
你又叫我email問

我reply咗ggo 叫我aco interview個email
呢個email啱唔啱？
頭先放飯先有時間打去問
但係街邊做嘢放飯
好嘈
我驚我聽錯唔係復呢個email

acore@csb.gov.hk
呢個email啱唔啱？
好傷心啊

你地send完學歷證明有冇打去confirm佢收唔收到

地址都可以填錯 對文件個陣條友已經會叫你double check地址岩唔岩架啦
接膠啦

我就係奇怪
明明對地址果陣冇錯

如果地址錯
收唔到offer信
佢地冇收到你回覆
係咪都會打翻俾你？

地址都填錯
垃圾無撚用

如果無回覆，佢地會打畀你問嫁

in果日對各地址細啱

對過地址係啱

春麗

肯派2月尾offer未呀！！！

叫春麗 識貨

大家其實番緊咩工

hea 19工

其實係咪得兩隻工
1. 10 9 + hea
2. 10 9 仲要忙

無野做緊.....諗住等埋睇下有冇得IN先搵工

唉....排INTERVIEW 可唔可以快啲呀

好似係 除非唔係

我都冇野做緊，本來諗住等埋有冇direct offer先搵工，點知GGO死都唔郁個進度。

我已經send email俾ggo改正地址
但未收到佢地回覆
其實佢地會唔會回覆電郵

打電話問最快

終於脫離到而家份工
4月頭last day
希望比我defer到去完旅行先report duty

你都好啲, 有得INTERVIEW, 我而家連INTERVIEW都唔知有冇....

過咗10星期未 ???

最弊唔可以打電話
依家都係偷偷上網來問

大家都係degree holder ?

姦房eo好撚靚

好撚西添

死臭雞唔撚比OFFER我食屎啦

但都幾溫柔喎

差不多8星期，好折磨。。

無得in快d比rj啦 比st pass我做乜9

想問你地果陣背職能佢地叫你展開 點答？ 網都無

下邊忽靚

有無統計過
通常CA有direct offer要等幾多日?

8個工作天

最快定係平均???
快過ACO咁多架咩

ca一個月出一次
所以有人快有人慢
我都等左1個月

唔該你先
有無話每月幾號左右先派OFFER?

收到ACO interview la

唔清楚
上一水係3月8出
可能下次係4月頭出

幾時st?

郁快d郁快d

1月18 st

15/2 in aco
而家淨係比人call 左report
乜都冇

唔該你先
我都預4月頭

Aco 男女女房
打橫行返出嚟

：我唔係要呢d

快點給我rd信

不要說了

嗚呀 又冇信喇

明明個靚女話最快一個月就有

so far攞ca direct offer既巴絲多唔多派去伏位

都未到一個月

第日我地呢度d人考到 自己開group 唔入之前果個串group

考到先算....灰哂機

春袋

春日部防衛隊

係咪冇direct offer 派
個個等大榜

acore@csb.gov.hk
ggo個email到底會唔會回覆人

佢同我講年中

自動回覆都唔整個，令人好唔放心

點會冇direct offer派呀。
輪到我果水先話唔派，我會打去媽叉佢。

email??

1月20號ST, 希望到我
Excel炒左大半

認真 中間個位氣質系

我要happy Friday 啊聽日

in完成個人好負面
in到成舊屎咁

大叫一聲
春！

點解ggo唔覆我email

係唔靚，但望落去係有唔同，我覺佢佢少少似祝文君
同埋我果日見佢又無咩野喎，都唔係閪啊

其實係咪正常人就會派offer呢
去in個陣見好多其他考生個樣都奇形怪狀咁

我見過最靚嘅eo啦，講真

一見心動

咁都唔靚嘅話巴打平時食開咩質素

我覺得佢樣普通 但好有氣場 女強人feel 好sharp醒

我都覺 無咩人係正正常常樣

3月都差唔多完,但還未收到st,唔通又等2年後再申請,好彩有另1份政府工有offer,但網上講到好惡做

我In果陣成日係到單身托眼鏡

我4月6先st
所以你可能仲排緊

1823/社署

聽日去st 有冇特別野要注意
做左幾次懶人包了

我正常樣都無offer

無野準備
放心易過懶人包好多

In左都有半個鐘
托左都不下10次，一路望實我
但係我又無挾喎，一路講一路有笑容一路俾少少手勢一路望住佢地黎講，佢都唔係西喎，係咁追問啫，interview實有嫁啦
不過佢地係咁追問，我又不停遊花園喎

未咁快咋？

1823? 係既話你gg

1823祝師兄好運👍

多謝
但English word 2 Q4-5做極都fail 點算
30 分鐘做二題，有冇咩策略做word 定excel 先，或每樣定幾分鐘

唔正常樣係咩意思 ？
可能人地面試表現好呢

唔係,另外1823都唔係公務員

in完冇補依家果份僱傭合約係咪冇機

好難形容
有個女仔我都留意左一陣
個眼神好空洞 然後着suit但外表不修邊幅
散發好強烈既毒氣

無記錯跟本無Q4 e種問題
我做word先既

的確好撚多騎呢人去考，但38000個人 搵2000個正常、靚仔靚女既唔難囉

Btw skills test foul左幾多人？

點騎呢法?

請問做word/excel果陣有冇得按還原制架,或者我做做下整亂格式可否重開

同埋有冇得邊做邊SAVE,好撚驚突然做做下熜左

你可以還原，做做下錯左亦可以重開，但唔可以save, 考官都會提你唔好save, 做完佢會print 出黎簽名。其實d指示好清楚，禁錯制就還原。

早起的人們有春叫

但事實係佢地偏好請毒/正常樣多過靚仔靚女

政府未見過靚仔 多數偏向正正常常同薯仔樣

又係叫春一日的開始

通常過完st已經foul左超過80%人
14年:
33000申請ca,去到interview得5700
26000申請aco,去到interview:4900

有
但極少
上次見到個靚仔都忍唔住係咁望佢
入境好似多d

著仔樣here

薯仔 自膠

去interview 既都見到多靚仔靚女

但report duty 既真係少之有少

係就好， 毒撚萬歲

係D人連st都唔去定係st真係好難 得返六份一

我估多數衰打字

有d c9 去但唔識打字
又有d打字唔快

炒中英打多
因為限左你打唔到合格線就一定fail
基本上你當中英打pass
excel/word拉上補下
已經有ca interview
所以你見好多人話自己excel/word大炒都有得in就係咁解
aco就要8成

我Word excel 2樣都肯定無8成 都有得in aco.
自知臨場表現唔好
要求應該唔高

我記得每part有個分
類似咁,唔一定啱:
excel 20,excel都20
中打30 英文30
8成意思係total唔係獨立計
所以過左中英打已經好穩陣有ca in

繼續上來叫春
3月17in CA
仲未有offer

電腦試唔會細分成績
得合格同唔合格
又d會低分in ca
高分in aco

9up

每日一春

呢幾日見完CA , 感覺唔好。肥妹EO, 英文問題答錯晒，基本法答完見佢寫左0 想死

係咪戴眼鏡嗰位 英文題我覺得答得麻麻地
最後基本法0好似係指0錯誤喎

應該話打字只有分合格唔合格
excel同word是但肥1part連CA都無得in
各佔20
4個分題每題5分
雙併高分就會in左aco先
暫時爬文得返黎既結果係咁

寫左0個度笑左

有得in ca係咪贏左
1月19號in完仲未有offer

巴打好耐無見
隔咗兩個月喇喎

係

你唔係話做到6月就辭咩
搵住工再等CA啦
all in 正苦工好辛苦

成班蛇王放大假去日本韓國賞櫻🌸

5個working days乍喎巴打

應該6月先再搵
睇下考唔考入境

循例叫春啫
我估最快應該4月頭先有

我開始搵定後路 齋等好痛苦
最怕連CA都無offer就食屎
上個星期五in完

等6月收reject letter
我遲下都搵定後路

有冇in aco?

我之前training 覺得靚女唔小喎

aco已收皮
CA希望有機會
一個月內無email就當自己收皮

我想問 如果我有份parttime工無離職證明
我交 計人工比稅局(白色果張)得唔得?
又或者糧單???

group有人ca in完近3個月先有email

糧單好似得

唔撚係呀 3個月喎
不過我3月in 3個月後都6月放大榜啦

嚟緊4月又多假期
分分鐘又推遲一兩個禮拜

等6月啦

一路搵工一路等

電腦試個人經驗係拉curve
我當年早打
我做得好差
但唔夠人in
所以我成績差都有得in
到後期就要考得好好先有
同埋要求學歷達標電腦試過到
aco同ca一定都有得in唔會只有一樣
而aco見先係一直做法
雖然12年個次都係aco見先但各自為政
ca入職無耐又收aco offer
上次開始就係有aco offer
你ca 就算有offer都唔會派位比你先
所以一定係aco見先

電腦試拉curve就真係覺得你9up
早幾年文伯都話唔會拉

上網查左 真係錯晒

ca入職先有aco

我個人唔信所以講左係個人經驗
因為我好多唔識做但照有得in
仲direct offer
但後期見人要識好先得
你理解公務員做法就知個成績無可能set死左
佢要安排到一定人數去in
就肯定係計比例

waiting list就唔同玩法

岩岩in完
感覺良好
英文字唔算難
慢慢讀就ok
時事同處境比佢不斷追問
之後遊下花園
比起之前io interview腳震
今次淡定左好多
希望入到啦....

不過可惜既係同光頭佬擦身而過
佢叫左我個姓+先生
但可惜有人同我同姓
原來係佢入光頭佬房😭😭
之後去左男女女房
起碼唔係姦房orzz

我之前in紀律部隊 都不自覺驚到腳震
不過in過紀律部隊 完全唔怕依啲interview

佢問d好難咩
咪又問長官做幾耐？

gi好難 驚d

女女男先死

gg
唔係啊嘛orzzzz

嗯嗯
輕鬆同舒服好多
不過4月又有io ia in

唉 隔離壇條igyou 上星期又話今個星期派22號後 今日又話今個星期後 diu 係咪假先知黎

今個星期後... 即係今個禮拜都唔會有？

佢話要等到下星期未 我宜家覺得 應該真係要足足四星期甚至五星期先會收到

下星期尾

唉， 等到想死

我都係
3 月 6 等到而家

你係幾號in aco btw你有冇番住工

3月1號等到而家。
做左成個幾月廢青。

ALL IN 咁勇？

想問下大家做咩唔番住份工等

咁岩interview 前resign 左。
我怕考官因此對我印象差。
不過等到4月頭冇消息，
我就會去繼續send cv/ 去interview

24/2既我，返緊工 好想走
如果aco都有email通知就好

同你差唔多

但紅字有關係

我都係1號in, 好想收到offer......
而家我個部門走剩我一個

返緊新工兩個星期
對文件唔寫呢份工得唔得呢
話自己待業

1月18號 st 無 email
有無1月19,20收到email 等我死心？

你網上報名時無填呢份工
到時佢問你宜家有無返工你答無業咪得

得

唔係話會翻兜咩

我in in 下唔記得自己interview 緊
變左勁輕鬆既傾計mode

24/1 st收到interview未？

測試加密法
最新Aco/Ca消息

failed

member先睇到

最後機會 CA
見完ACO輕鬆應戰

[memeber]香土高登都睇唔到回覆[/memeber]

Applied aco only
12月做skill test
2月interview
3個女interviewers都有笑容
chairman後生幾靚，一開始問我平時鍾意做乜我答鍾意做gym佢笑笑口話睇得出
Anyway表現幾好，最後話年中有通知

肌肉男

著左衫都睇得出
巴打肯定勁大隻

我想識巴打

屌佢老母+1

其實我想知aco房係咪一般坐中間嗰個都冇咩特別問題會問或者好似另外兩個咁瘋狂質
宜家諗返好似有啲不安

應該無咁快，見派到18號

雙併呢

靚仔有著數...

多數AO/EO (好似係)

個線人做咩事

睇完上一頁知咩料

我唔信佢喇，淨係信自己對眼。

有冇岩岩北角考完st 揮手
感覺識懶人包就可以

但我有一個位做得唔岩
項目符號移唔到入去點算，後面D字同答案紙一樣，剩係符號呢度唔得，一路係最前，有冇得Interview ?
中英打字都打晒有得check

請問有冇非degree holder 今年有offer?

明明記得自己淨係報ACO，但呢家收到 CA ST Passed email即係點，係咪ACO已fail

我知以前有，想問今年呢輪，聽講年年標準唔同

冇錯，aco已肥

冇錯，下年請早

跪求interview懶人包
感激不盡!!
wyyc41@hotmail.com

即係呢家變咗CA application？冇apply過都有得in？
係嘅話都好過冇........

嗚呀 好大壓力 好想考到 天呀

有無22-24巴打收到信

呢個我都唔識做，估唔很到佢會咁考

明明上一水都好快派offer。
今水就要等咁耐。

係咪又係叫你等就有得IN?

1月17 st 雙併 收到ca st result 代唔代表aco收左皮

1月19 單拼ca 今日收到信話pass st
想問大概等幾耐會有interview invitation

真係同人唔同命, 可能你係乖乖仔唔駁佢, 答到model ans
三條友都係傻, 個主席串過馬撚
呢D人做你老頂真係喊三聲

啱啱出左email話pass st
不過title 變ca
咁Aco係咪收左皮？

有冇人4月11 上環in aco

你雙定單併?

咁多人收到ST PASS
其實你地有無人打過去問下

雙

其實唔係全世界都上環in咩？

好想知，指今年

我個情況同你一樣

好似有人講過話分開
但唔肯定

其實好一般有操開咁姐，考過救護同消防pass體能衰筆試

我25歲未到，就算靚仔咁嫩口都唔岩佢地咪玩啦

就係中意小鮮肉

時事題問我有無補充問咗五次 我補答四次真係投降第五次答佢「暫時真係無補充」

咪搞我唔想比男同事杯葛

我估正常中間觀察左時事右處景但我個時中間都有問我處景，係咪正常？

處境

係咩，靚女姐姐好好人wor

想問下係唔係一定要補充?定係佢無論你第一次回答好定差都會叫你補充?唔補充係唔係=game over 補四次會唔會令佢覺得咁點解你第一次唔講多少少,鳩吹定真係有point補四次

我時事處境都0補充

英文題佢有提我答案係邊

佢都有提我有兩個pt但真係串過馬撚

左邊問時事果個最閪 串過馬撚

有冇人知

左面個係好固執, 你答唔到佢理想答案就會瘋狂回帶
右邊個係提出各種唔可能出黎為難你, 但答到都冇乜野
中間個佢唔滿意你, 成個器官面走出黎, 個種對答態度係超級離地, 好似恥笑你咁

ACO interview 派到1月幾?

我果日係側面兩條女問完各自既問題
之後每一次中間條女就會係咁「側」我

係， 中間果條真係最撚cheap西

3個都似傾計咁咋wor

對唔同人唔同態度都正常既。

st 衰on9聽唔清楚指引又冇問點做 疊埋心水等下次點知今日

收到mail話遲啲in ca 原本唔抱希望係會有轉機

姦房黎講，左同右都好公式化地問你，比較死板。答到固然好，但答唔到佢既反應係好明顯，佢地亦都唔太願意去引導你答。至於中間條女，某程度上會幫你，但前題你答既野方向要岩，否則只會對你死亡一笑。

除左左面問時事果個 中間同右面都好似傾計緊

中間果個淨係開頭問左少少而家份工既野 同最尾英文果part 時事處境都無出過聲

唔出聲已經係最大既幫助 比佢串多2句都唔知點算

果陣就係比中間個八婆下下窒住晒窒到淆淆地
完美KO右邊果個果陣佢都要插把嘴入黎比D好TOUGH既處境出黎問
屌佢老味

你強硬佢比你更強硬，唔出聲，可能係佢駁唔到你，或者已經放棄左你。佢笑你，可能真係覺得你講得冇趣，或者係笑下等你死得安樂d。

呢d 臭閪為啖氣, 唔明你講乜就起到笑你唔明佢問乜
一係就講悔氣說話落井下石
咩都係睇佢咩心情

In左
佢地冇笑過
有條處境唔係好識答
英文有啲聽唔明
問可唔可以講多次
有啲真係聽唔明
佢就講返個答案係邊一段
跟住我就答返
希望得

我都岩岩in完
男女男房
表現普通
不過佢地幾nice
有冇人都係in依間房 講下點
同埋想問下係未一定要等到六月先知result

aco or ca?

點會，靚女eo不知幾好人😂

要保持笑容
佢一定係西西地 不斷judge 你 ...
總之保持笑容

唉， 22-24號幾時有信

請各位巴絲打求救，有幾個問題請教

細佬我上年29/12 單拼 CA ST，今年14/3收到個email 話我pass左 ST，但未知幾時interview，個email話為左加快審核學歷，叫我3月27日或之前交學歷證副本。

1，如果我過左27號仲未交，係唔係就會最消我資格？

2，我中學d成績表畢業証書唔見晒，係得返會考成績-HD畢業既証書。如果我就咁交會考成績同IVE Foundation dip既証書比佢得唔得？有冇巴絲打有類似情況？

有冇人都係4月11先係重點

係會取消

入境處要人呢
去左坐counter換身份證既，要有覺悟忙到冇得覆電話

愈遲收RD係咪即係會派你愈遠？

有無巴絲今日有信

沒有關係

多謝主任

日日返工都見到成堆人係1樓排名等上樓

pass 左skill test

推

入境處我都制呀 還掂我都想做ia

處境時事我都自覺答得麻麻,無咩例子,尤其是處境,我覺得我已經答左處境既解決方法,但佢話我都仲係未答到佢點解決 我只係答到晒九大職能同埋英文讀文答題, 英文答題我見好多人都話難左,但我自己就讀文少少錯同覆讀,問三條問題全部0秒答到,搵答案時間都唔洗, 唔知仲有無機會呢

男女女房？條八婆講咩都話唔係要呢d

係男女女,但係我延伸左兩次論點佢都係話我仲未答到佢

佢字眼唔係話我唔係要呢d

轉少少字眼講多次同再加少少野

Ca or aco

請問有無二月二十八日面試嘅巴絲收到offer了？
好想快啲知結果。

助理文書主任

是咪右手邊

想問下有咩位係ca做

請問現在CA offer最新派到幾號? 係幾號面試既人有offer

係 臭閪師奶

咁多人講咁即係証明唔係得我係咁

我都係28號 但都未有

雙拼既ca interview 有冇人知派到幾號？

聽日in

咁香土果1-2 個22號打後收到offer既點解釋？
佢老吹？

如果佢問條時事題真係唔識
應該點做

即刻起身離開

拍台話屌咁撚難既
跟住走

你可以咁講：
其實我對呢條題目認識唔多，不過以我既理解，我認為.........

22號黎緊個星期派-》呢句話唔係出自igyou，而係另一香土會員。

其實igyou 佢自己都好亂，好多時都係估估下。因為佢唔係出信果批人。

呢間killer room嚟，我都係不斷被話「我唔係要呢啲」

佢直頭話我無答到佢問題，（佢勞氣到除眼鏡），我再解完一次之後佢黑哂面咁問係咪即係咁咁咁，有無要補充，我笑笑口答佢我都係會選擇咁做，無咩要補充

咁你有offer未 呢個師奶真係好變態 答正常答案會過你唔係答緊佢要既野

光頭佬房係最好最鬆手

屌點解個個都係咁

壓力測試姐。考你EQ之嘛

我反而無比佢咁問 但都係無offer呀屌

未派到我嗰水 我3月頭先in
但我做哂準備無offer

咁你答完佢有冇chur你

你地搞到我好驚聽日入男女女房

其實係pressure test定處境題, 媽好亂呀

我問到某個位就停左
可能巴打未答到佢想要個答案

即係聽日？

咁有無offer

基本法有咩重點溫？定本野由頭到尾背一次

妖，有冇offer都唔等喇。
決心搵過第2份工，日日呆係屋企俾人嘴炮。

佢地真係派得好慢

日日返緊份麻麻地既工，感覺都唔多好

想問下面試時係唔係要英文對答

我in完都成個人無晒信心
等緊6月收reject

唔洗 淨背果九舊野就得

淨係讀英文果part先會用英文

慢慢啦 我ST完個幾月先有面試通知

想問下interview係咪得一part 讀文會用到英文？
會唔會叫你用英文自我介紹

係
唔會

今日面試，唔該巴打

看個勢好似會六月都未會有結果

等死人

正常應該10星期

朝早in完ca
其實問我有冇in aco有咩意義
仲問我面左試未

215 收到st pass

1999

係咪前面打字錯多過佢要求，word excel拎滿分都無用(我都知應該係，不過等人話實比我聽，可以死心)

見ca果陣佢問我有冇報 aco , in左未

你點答佢

答事實 唔通吹水話冇

我都雙併但無人問我

3月17 in CA
繼續上來叫春

你試吓呃考官話冇報aco，佢禁個制就查到。
好彩你冇講大話，否則100%冇offer。

in晏晝
好緊張

Good luck 絲打

aco or ca ar , add oil.

今日有冇aco阿華田呀

春袋 得個stpass

今日aco

冇人知？

24/1 st係未應該呢個星期左右會收到INTERVIEW email?

雙單？

2018年等緊你

ACO

因乜解究 aco停晒咁ga 媽呀

出信班人係咪病哂冇返工呀

如果今個星期仲未有
4月開始多假期 又要推遲

St 後10星期會收到interview信

我就黎過喇。。好擔心

same
明明ST幾有信心

klller男女女係咪主席姓陳
男人姓趙
仲有女人姓梁

男女女房多唔多offer

佢無咁同我講
但不停chur我 咁點點點喎

Aco offer 而家派到幾多號

4間房既派offer量 點排名？

其他房就唔知，但光頭佬房就排第一

到最後時事題男人無chur係咪代表放棄左我

一次都冇chur? 有冇叫你補充？

佢串完我
我咪再答
之後問我第2個問題.要比例子
我比完一個.佢有問有無其他
我話暫時未諗到 返去會了解下

pk
我以為姦房先係killer放orz
但處境題佢有不斷追問
但冇講唔係答緊佢既野呢句

開頭見到光頭佬
可惜佢叫後面果個想喊

ca? aco?

aco

姓梁個四眼肥婆我覺得幾好人
定係其實係killer

想問下interview 問基本法係點問
選擇題咁定佢講左句野，要你背返d main point

有冇巴絲報ACO單拼，st過十星期乜都冇

佢狂chur我
講咩都駁我

可能你有機 我收皮
我同佢傾偈內容似傾向正面 無chur我
e.g. 咁你間公司都幾大規模喎、咁你工作範圍都幾多喎

where are you ca interview?
i miss you so much

雙併無郁

佢地聽完工作無理我
咁處境時事呢

成個半月前IN唔記得姓咩個語氣就係呢條友

屌，入左killer房，問處境題果個係咁追住我插

大家咁話
btw今日幾點

最尾著啡色冷衫果個7頭
為左見依份工染返黑頭髮同剪到好7

我今日2點幾
應該見你唔到

回家中，春。

明知多人就開多幾個board啦
一個board一日先in得果十幾人

先email 再寄信

處境兩條 追問幾次
時事好似一條 追問幾次
感覺普普通通 無咩特別好／差
男女男
無特別西面 不過中間個長髮眼鏡肥婆eo啲笑容陰陰濕濕咁

以為你同我一樣killer房
我覺得自己failed

2月27 in完 通常要幾耐先有offer

希望大家一齊過關

1個月內

如果按佢1個月派一次既話
下次就係4月頭-4月中

俾offer我呀，妖！

你估真係咁多人手咩
要轉登搵人去做interview架
班考官佢地本身都有野做

今日岩岩好一個月 係咪要等6月大榜先有
我遲左一個星期補交資料有冇影響

坐board唔係ggo既人咩 本身既工作咪係招聘

專登搵人做interview?
佢地本身就係負責interview呢個department。

咁請多D 人

聽返黎係借人過去

好緊張,後日就IN ACO

叫下春

繼續叫春
3月17 ca

今日In

考完aco覺得fail
而家要吖2樣春
aco有offer
無都快d有ca interview

我要offer

我二月中in完但冇補交依家份僱員合約
到依家都未收到email係咪已經dq左

覺得fail又點會有offer

同你一樣 考完就覺得fail左
等緊 ca interview
春～

見ca仲難過見aco
時事題完全唔識

等2018 ,唉

英文讀得斷斷續續
時事題完全答唔到 因為真係冇留意 吹唔到 冇補充

上次in aco都有信心 雖然仲未有offer
呢次in ca直情死得好慘

我覺得同考官點諗可能唔同呢
我見好多巴絲都係

我覺得時事題真係睇運
aco時事題我聽都未聽過
不過check返原來面試前一個月新聞有講
ca時事題就真係吹水
不過自己有tip題都搭到兩咀

師妹！！！
你今次in成點呀
aco定ca

In完ca
直到問時事題之前幾好
時事題完全唔識 提早收皮

[quote]英文讀得斷斷續續
時事題完全答唔到 因為真係冇留意 吹唔到 冇補充

上次in aco都有信心 雖然仲未有offer
呢次in ca直情死得好慘 [/quote
我都係
時事題完全答唔到
提早收皮

可能條時事題同你一樣

我冇特登去留意真係好蠢
唔知仲有冇機會有Offer

求有interview信呀！
邊位巴打絲打收到都通知聲

interview有信架咩

我 in 嗰陣嗰條時事題唔係成日有新聞，
但係日日夜晚都會見到

邀請去interview封email 呀

話說個表係邊搵得返

2018啦咁

24/1 ST 仍然苦等interview中

我係一男兩女停車場
時事衰 希望有個好印象分啦

如果佢in果陣問題你唔識既時事，佢扮明想踢走你

25/1都係等緊，好想快啲知有冇得in

1月4 號ST完，未收interview, 是否玩完。。？
明明個ST打哂字做哂excel word

利申單拼ACO

問你冷門時事，擺明唔like你，已經輸左一半。

Aco上次派offer已經係3月14號

邊個講？

請問咁多位姦房係咪同一班人 左右個兩個係咪都係戴眼鏡 問時事嘅個位好有氣場，反而另外兩位我柒咗會帶一帶我

對試一次aco連登有人報喜已經係上上星期既事

你意思係3月14日派返2月22號interview 既offer呀？仲以為你話派緊3月14日aco interview 既offer。

各位係in完aco再in ca?
我兩個報晒但得ca in

姐係你ST唔夠分in aco。

有aco interview但未in，而且又有個email話我遲啲會有ca interview，未有日期

今朝in完，男女男，女既話6月底先有消息

個個都係咁講架啦

姐係有機會早過呢個時間？？

direct offer咪快啲囉

個個都死時事題

點樣先符合aco

in hyd wsii讀果篇gs仲易過ca果篇野
ca果篇讀到繼繼續續

之前in aco篇英文仲易過ca
ca嗰篇一路讀一路理解
之後仲要慢慢搵答案 屌

緊係要高分先有得in aco

應該唔會轉人既，左右都係戴眼鏡媽媽級，
中間係後生啲靚女EO，左邊問時事就霸氣啲笑容淡啲。
但我覺得佢地都幾好呀
我答題野都有解釋俾我聽同引導下我

我意思係佢計分準則

錯

佢地無引導我 GG

同求

唔一定gg既，佢引導我係因為我柒咗
我答處境題時答左一大堆野，自以為都叫合理。
最後佢好心咁提一提我：
「點解無聽你講話要同上級匯報下情況，等佢指示既？」
我心諗 即刻笑住咁兜返

利申：好在都有offer

跪求姦房俾offer我
我都係咁俾佢jer住
但我係右時事左處境
右冇戴眼鏡

我係左時事右處境
但時事講講下比佢stop左 話我離左題

話說我係答普通問答題同處境題一提到「上司」「守則」「guideline」呢啲字眼就見佢地瘋狂寫寫寫，搞到我好驚

利申未派到我嗰水offer

[member]你啱架 政府就係想請啲聽聽話話，服從上司既人

頂

頂咩？

想試下個加密功能，但柒咗

我都未派到
日日都好緊張

我又係咁，答晒之後佢問我唔使通知上司咩？跟住尷尷尬尬咁兜返話要啊，都要俾佢知道返有件咁嘅事，唔知會唔會扣分呢

無事既，表現淡定其他答得ok啲就得

巴打邊日ST?

18年再見

衰低b 搞到唔夠時間做份st 明明好簡單

搞到依家得ca interview

唯有18年再報aco啦 唔再報雙拼

啊！好快面試喇

我都有兜返但無OFFER
可能時事答得太差
BTW師姐咩房?

姦房

死火，佢問我仲有冇補充原來想我答報告上司。今次實冇offer啦，白等！

兩邊都問我有冇補充 我話冇 人生已完

其實係咪唔會再有direct offer

問你有冇遺言

出信班人好似死鬼左咁

Fail佢會唔會通知？

其實ACO係未請夠左人
連interview都唔再出了

你幾時st?

24/1

Fail唔會通知。
但冇可能冇2月尾既人報喜。
所以9成9仲未出信。
以上純本人猜測

25/1 雙併 st
無消息
身邊有人26/1 收到ca interview

其實我覺得比d耐性等 唔好再用一個月綁死自己 睇佢地出interview速度 可以估到佢地係愈黎愈慢 總之要比信心自己 大家加油呀

我4/1 st 上星期先interview

你地可能未出姐

遲左咁多
你去到幾多號in

可能已經派到3月幾。 不過班人無上高登/鄉土

冇！可！能！你不如一槍打死我。

唔好咁啦
我3月3日見㗎

身邊有人26/1 收到ca interview

原來 處境題係想答上司
唔怪得chur 到我答就唔再追問
不過都時事收左皮

樓上都有巴打26st 收ca in

有d處境題係你就係上司

姐係ST PASS 個D 己收皮

時事題柒到冇答過野咁
我係考官都俾唔落手有合格分
寄望aco 有waiting

睇情況啦 冇理由一開波就話上師上師

我頭先時時事都係柒到無朋友

頭先見女男女房

前面都唔錯一到時事柒左係到

實有幾多人係ALL IN緊CA/ACO?
又有幾多人係騎牛搵馬咁等緊6月結果再正式辭職搵工?

2月27in完 aco單拼 春

邊有可能ALL IN 上年8月開始報到依家都未開工 等佢開飯死得

係咪ca
如果係ca我都係一到時事就收皮

我aco有答上司都無offer

突然間咁撚快，22/2st仲未溫今個禮拜要追下post做下功課先

幾號st?

應該同你同一間房

12月5 st

有d人屋企有錢咪all in. 唔急在一時搵工

我係做住Temp Job等佢in

巴打你好樂觀

入完1個月無OFFER都唔洗咁擔心既,
我朋友係現職ACO,WL既,都等左>一年先入職

我係絲打

ＡＣＯ 等一年？

Waiting list有效期為一年

據聞香討個邊話今年可能無wait list
唔知真定假

想問下收到封咁既email後隔幾耐先有進一步消息

我覺得似FAIL 左咁

你地收到既email係咪另一版本?

巴打係雙拚？幾時st

CA only，ST 05/Jan/2017

未聽過政府工會冇WAITING

冇可能既事

根本未派2月尾 大家急都冇用 我覺得今個星期會出信

有無人聽日北角rd

派就9成都未派嫁喇。

係第一頁見到有個已收offer討論group
但search唔到巴打個tg
想入group 有無巴打可以加我
tg:youareaniceguy

巴打你幾多號in呀

係米召喚我呢
小弟係上年11月尾in
今年2月先收到offer
我當時in完諗衰緊

返兜？
不過真係唔知請人咩準則
有自信就無offer 覺得自己表演差又有可能有offer

其實我之前係某間公營機構做過1年野
再加上我in果陣講野好順暢
我估係我面試有自信

加上我而家讀緊書 過多幾個月先grad.
我估係我in完之後 知道我味grad.先排後少少派offer

巴打我收到offer好耐啦 聽日去上course了
見有個現職group諗住識下同屆的人吹下水

我in果陣佢問我係唔係6月前就grad😂

一訓唔著 又諗返起果日in得勁差
想做個類比論證 比考官曲解左 以前我離題 又緊張得制 解釋唔到兜唔返

即係話interview就實有份
不過會再另外通知
因為太多人過到st
ggo做唔切野

真係? 我冇收到合格通知email
直接收到既有埋interview日期啦喎
定係因為我係單拼aco

正確解答
我係收到呢封通知st合格信後 約三星期收到正式面試通知

人生是甚麼 ？

即是仲要等多3星期

24/1 ST 雙併
仲未有Interview

同日單ACO都未有

你地做咩係咁叫我？

4月復活節假，唔知係咪因為咁，停左排interview
我仲要遲你地一日st 單拼，果時唔知做乜鬼禁眼無報ca

1月16s kill test,
4月6日interview aco

好似acco同ca都停左一排
嚟緊四月有唔少公眾假期

幾時收到email?

巴打 ！ same!
荔景場st?

你aco?

如果in完佢無問輪shift 無講要等幾耐通知 係咪無行

恭喜哂！希望郁快啲啦

ca姐

我同巴打同日st 同面試～ 我就3月17 號收面試信

4月2, in ACO, 4月6 in CA
ACO比CA有咩分別, 個basic law test難唔難? 面試既問題又差幾遠?

CA之前in過一次有D經驗但ACO第一次試

巴打之前做ha?

昨日IN 完
嬲房，其實好定唔好？

唔好

係呀！！！！
y
約3月1x 號左右收email 無咩信心

我雙併3月中in完aco, 到而家都未有ca interview通知

16 號你幾點啊 可能一樣

如果basic law test fail左仲入唔入到

其實basic law 0分都會入到

呢個問題suppose有做準備一定會知

仲要4月2in aco4月6in ca 有咩可能呀

4月2唔係星期咩

周不時都有啲人白撞，扮哂嘢想混淆視聽

屌佢老母 星期日搵條春同你in呀？

真係屌佢老母

佢係傻ge 正常人唔好同佢計較

我收到而首成個半月都未有通知

我28/2 in, 都仲未收到ca interview時間

岩岩in完 唔算太難 （有貼小小題

雙拼 好似仲做緊11月中咋

有無人打過去問之後比人屌

你28/2 ST, 都仲未收到ca interview時間<---?

28/2 in aco

IC

new post

而家ACO OFFER 派到邊日?

點解？

4月2日好似星期日，係咪4月3日？
巴打上環見？幾點？

6/4 skill test

唔知有無人答到我呢
我 in ca要後補新工既工作證明
但公司hr仲未簽番俾我
咁ggo會唔會一直hold住 我唔補就唔派offer俾我
因為其實工作經驗並唔影響我申請ca既資格

Btw ca offer係咪諗住儲幾百個先一次過派
咁耐都唔郁

想問吓各位
如果考紀律部隊
收到信話要去body check
係咪即係話有offer ???

我男朋友係過左body check先有offer

1001

你新工佢地又知既？
定你申請個陣有寫

新工番左兩日就去in
對資料個陣我報埋

得2日就唔好寫啦

我有三份工作證明未交，一月頭in 二月中收左ca offer,
我到而家都未補，四月中上training正式返工了

廢事有咩事話我隱瞞

你咁講我放心
Thanks